點解追完我先話未準備好拍拖要分手

點解
我地唔好做朋友好無 好掛住你

問佢：「𡃁仔玩野？」

條女擺到明扮上菜

我都試過🤦🏻‍♀️

明明本身唔鐘意 一鐘意佢同佢一齊就話未ready
即係想點

我都差唔多係咁 追我又係你 講話未ready又係你

我都係 當初明明係你話開始之後你又話未ready好姐係點你知唔知好hurt

扑完緊係咁講

一世人流流長
總會遇到幾個仆街

感覺上我會變成你講嗰類人,不過唯一唔同係我會希望同佢慢慢嚟先再到情侶關係

正評

係咪你唔夠好屌？